我係應屆dse考生...

對唔住之前屌錯你地連登仔來搞事
希望連登仔今次可以幫我地班後生仔聲討個啲來搶學位既大陸仔

名校secret班同學明明話大陸學生有實力，犧牲埋大學學位比人都無所謂

就算搞事成真（極度有可能報完唔去浪費政府行政費咋）起碼班老野連登仔唔會排jupas先啦
輕重不分怪得邊個

溫掂書考好個試先啦
21分都冇嘅話可以點幫你？

同意手足

當初嘈嗰班人呢

WFC